艾夫斯補充道，事實上，標普的冷落是“對多頭的一個致命一擊”。以下是特斯拉沒有被納入標普500強（Anne Sraders）2020年9月8日《財富》的一個可能原因
這是一個凹口形狀的切口，公司最近將其加工成一個圓形，看起來像是有人把打孔工具帶到了顯示屏上。小米的“第三代”顯示屏下攝像頭看起來幾乎看不見| Ron Amadeo | 2020年8月28日| Ars Technica
冠狀病毒對時裝業的打擊可謂是一刀切意大利人又回來了：時尚廣告為出版商帶來了生機| Max Willens | 2020年7月22日| Digiday
昆蟲富含營養，部分原因是它們富含蛋白質。科學家說：蛋白質|卡羅琳·威爾克| 2020年6月1日|學生科學新聞
卡梅倫在描述世界領導人時，很少使用拳頭，比如說弗拉基米爾·普京（Vladimir Putin）。呼籲英國退出的首相（第392頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2019年10月10日|畸形經濟學|
就像邁克·泰森說的，你有一個偉大的戰鬥計劃，直到你站出來第一拳。古巴隊將如何在皮奧里亞比賽|埃莉諾·克里夫特| 2014年12月21日|每日野獸
這位前官員說：“通常情況下，當被攻擊的一方試圖擊退入侵者時，你會看到“拳打腳踢”和“拳打腳踢”。奧巴馬可能打擊中國以懲罰朝鮮| Shane Harris，Tim Mak | 2014年12月20日| DAILY BEAST
當被問到是否讀到任何爭議時，他說：“你不妨打自己的臉。”。《晚些時候秀》新主持人詹姆斯·科登希望管理好您的期望|凱文·法倫| 2014年12月18日|每日野獸報
儘管他所說的他仍然相信審問拯救了生命，但他說這份報告是對內臟的一記重擊。中情局審訊主任：“直腸餵食”，斷肢對我來說是新聞|金伯利·多澤爾| 2014年12月11日|每日野獸報
一個小隊很快來把他帶走，我看到中士打了他一拳，儘管他很安靜地走了。《監獄裡的一百萬種死亡方式》|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸》
潘趣從未在如此少的反對聲中保證過那個故事的講述。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
但潘趣是五；他知道去英國比去納斯克要好得多。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
潘奇在睡夢中抓傷了自己，朱迪呻吟了一下。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
第一天結束時，潘趣要求在英格蘭安頓下來，他確信英格蘭一定就在眼前。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
“是的，”潘奇說，在他父親的懷裡抬起頭來揮手告別。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林